食緊韓日燒(前身明將)你答我答

關連登撚事？

nobody:

連登仔:____你問我答

你食野關我撚事咩我日日都食啦 洗咪幫我含撚？